大陸人都有分兩種？？

通常講廣東話既大陸人 行為動作都會正常啲

但係講普通話果班 永遠都周圍瀨屎瀨尿吐口水拉車撞腳 唔撚講禮貌 一袋二袋周圍操你媽

你地又點睇

認同樓主
講咩話既大陸人都係周地瀨屎瀨尿吐口水拉車仔亂尻咁撞

歐洲大陸
非洲大陸

內地呀 搶奶粉炒樓炒飯炒香蕉霸床位檔巴士路果個大陸呀

講廣東話多數好d

有無研究過咩原因

大陸×
內地×
中国○
契丹○
支那○